[行動][口號]915！銅鑼灣見！

新口號
915！銅鑼灣見！
希望大家知道對面國家機器已經踩到上心口
一連串call馬唱国歌
就係想營造民意已經逆轉既形勢
我哋一定要用盡方法令更多人915出嚟
搶番個主動權
俾民意支持美國國會 去通過人權法案

大家要繼續做文宣 派傳單 貼連儂牆
瘋狂喺FB IG Twitter repost

希望今日中秋同聽日914遊行
會聽到大家叫新口號

915！銅鑼灣見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【行動組】唔好再唱歌喇，好唔好？！

多謝十一哥俾意見

Tui

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

集中推831太子、915銅記！

Pushhhhh

辛苦哂
一齊推

推

港島見

PushhPushPushhj

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

多謝柚木
我哋一齊努力

Push

915！銅鑼灣見！

推唔喐

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

今晚金鐘見

915 915 915 915 915 915

.

915 915 915